\documentclass[a4paper, 12pt]{report}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{color}
\usepackage{float}
\usepackage[top=2.5cm, bottom=1.5cm, left=2.5cm, right=2cm]{geometry}
\usepackage[pdftex]{graphicx}
\usepackage{tikz}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{multirow}
\usepackage{pdfpages}

% Logos
\newcommand{\ulb}{\includegraphics[scale=1.1]{logo_ULB2.pdf}}
\newcommand{\polytech}{\includegraphics[scale=0.35]{logo_polytech_FR.pdf}}

\newcommand{\autorisation}{\includegraphics[scale=1]{memoire-autorisation.pdf}}
% Polices
\definecolor{ULBblue}{rgb}{0,0.2196,0.5765}
\newcommand{\fontTitle}{\sffamily \Huge\selectfont \color{ULBblue}}
\newcommand{\fontSubtitle}{\sffamily \LARGE \selectfont \color{ULBblue}}
\newcommand{\fontText}{\sffamily \selectfont}
\newcommand{\fontColor}{\sffamily \selectfont \color{ULBblue}}
% Motion analysis for people counting in sequential frames
% Titre
\newcommand{\titleA}{\fontTitle{Motion analysis for people counting }} % Titre identique au titre remis au secrétariat
\newcommand{\titleB}{\fontTitle{in sequential frames}} % (dans la langue de rédaction a priori)
% Sous-titre
\newcommand{\subtitle}{\fontSubtitle{}}
% Titre du diplôme
\newcommand{\diplomaA}{\fontText{Mémoire présenté en vue de l’obtention du diplôme}} % A laisser en Français
\newcommand{\diplomaB}{\fontText{d'Ingénieur civil en informatique à finalité Spécialisée}}

% Etudiant
\newcommand{\student}{\textbf{\sffamily \large [Célestin Lengelé]}}

% Supervision
\newcommand{\promAa}{\fontColor{Directeur}}
\newcommand{\promAb}{\fontText{Professeur [Olivier Debeir]}}

\newcommand{\promCa}{\fontColor{Superviseur}}
\newcommand{\promCb}{\fontText{[Rudy Ercek]}}
\newcommand{\deptA}{\fontColor{Service}}
\newcommand{\deptB}{\fontText{[Laboratory of Image Synthesis and Analysis]}}

% Année académique
\newcommand{\yearA}{\fontColor{Année académique}}
\newcommand{\yearB}{\fontText{2022 - 2023}}

\providecommand{\keywords}[1]
{
  \small	
  \textbf{\textit{Keywords :}} #1
}

\providecommand{\motcle}[1]
{
  \small	
  \textbf{\textit{Mots clés :}} #1
}

\begin{document}
\input{PageDeGarde.tex}
\newpage
\includepdf[pages=-]{memoire-autorisation.pdf}
\newpage
\input{abstract_fr.tex}
\input{abstract.tex}
\input{acknoledgment.tex}
\newpage
\tableofcontents
\newpage
\listoffigures
\listoftables
    %

    
    \newpage
    \chapter{Introduction}
        \input{introduction.tex}    
    %
    \chapter{Material}
        \input{material.tex}
        
    \chapter{Methodology}
        \input{methodology.tex}
        
    \chapter{Results and discussion}
        \input{result_and_discussion.tex}
    \chapter{Conclusion}
        \input{conclusion.tex}

    
        
    \bibliographystyle{IEEEtran}
    \bibliography{references}
    \nocite{*}
    \appendix
    \chapter{Face detection result for each sequence}
        \input{appendix_result_face_detection.tex}

    \chapter{Segmentation detection result for each sequence}
        \input{appendix_result_segmentation.tex}

    \chapter{Mixed method detection result for each sequence}
        \input{appendix_result_mixed.tex}
\end{document}
